百萬級遊行坐喺度就有呀？唔使宣傳啊？ 12.8維園見

1. 最基本喺ig都po個story
2. airdrop
3. 喺連登推番12.8 post上嚟
4. 就算要開其他有用嘅post喺底下加番個12.8維園見
5. 趁連儂牆俾人撕哂咪貼 12.8 文宣上去
6. 拉隊去啦

12.8 維園見！

12.8維園見

airdrop

貼文宣

推

要宣傳
12.8 3點維園見

2020 普選立會

行動post推

光復連登

見到隔離post話行動post要有呢啲內容

求生路線
鄰近交通
惡犬過去咬人地點
帶咩物資
注意事項

大家如果再開可以參考